自由時報：挺共一輩子，卻被武漢肺炎害死。

自由時報：挺共一輩子，卻被武漢肺炎害死。

#香港 #藍絲 #建制派 #李偲嫣 #武漢肺炎

威到去台灣

嫣銷魂散

死係支共病毒手中都算係死得其所

毛主寵召

灰飛嫣滅